其實點解舊登起連登出現後會兵敗如山倒

想當年就算佢硬件點廢但個個都係咁上高登
依家熱門post 一個鐘都無幾個回覆

因為UI垃圾

因為背棄民意

一黎太多熱狗水泥隊，二黎高登仔老屎忽心態鐘意屌啲新會員

點解栢林圍牆一倒東德就崩潰？

因為有PM 有賜酒
呢啲圍威喂功能

先向白粉跪低 , 之後再偏幫熱狗 , 到今日已經變左藍屍論壇

Ban撚左好多人

人人都用app高登仲停留係m版網頁
手機app 日鳩日都死 server又慢
連登app初期cache晒高登d post 做到又快又順
初時傾好左可以比連登用api 但後期又block鳩左
係人手一隻連登app既時候乾脆就直接起左壇新野取代舊登

但係而家兒登呀豬呀狗都開得acc真係懷念以前用isp用edu email開acc既年代

無言論自由無生存空間

係一個董伯輝贏曬成個連登

抵撚死
班熱狗同藍屍互含到永遠算尻數啦

嗰排真係污煙障氣
然後熱狗係咁屌連仔係青政狗

首先連仔無講過佢有咩政治聯繫
就算係青政fans又有咩問題

熱狗圍內痛恨青政啫
出面正常世界邊有人同佢癲

得罪連仔

好撚柒慢
server廢成日死
不思進取
放任熱青城+五毛破壞晒討論氣氛
臨尾林早洩扮聽意見但選擇性咁聽無視主要問題

你不如問點解咁多年黎可以忍受一個廢到仆街的server, 垃圾管理的admin

因為當年高登真係好撚柒慢
唯一可以順暢用的方法得HKG+

高登發神經Ban HKG+引爆長年怨氣，
連仔夾岩timing出連燈一野吸哂。

個陣一轉用連登個種順暢感受真係天同地，唔可能再接受用返高登。

因為任由熱狗青山水泥隊洗版

因為多打手
UI係十五年前既

始終好多人懶得轉forum, 否則膠登一早得左啦

好撚垃圾 一個月熄幾次燈

因為佢打壓lihkg
大家睇唔過眼

高登亂ban人

613 大ban 事件
廢ui, 廢app, 大家用hkg+ 好用就算。
林早洩為左廣告費，
定左日子封晒其他第三方app,
連仔同hkg+ 合作出lihkg,
趕到係封第三方前洗高登版轉登

個官方apps可以廢過就咁用browser上 唔知咩事

個起字點解